<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on 兔姬百科</title><link>https://usagi.xeift.tw/posts/</link><description>Recent content in Posts on 兔姬百科</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-tw</language><lastBuildDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://usagi.xeift.tw/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>兔姬全套菜單</title><link>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%A7%AC%E5%85%A8%E5%A5%97%E8%8F%9C%E5%96%AE/</link><pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%A7%AC%E5%85%A8%E5%A5%97%E8%8F%9C%E5%96%AE/</guid><description>簡介 # 2021年3月8日，姬友幻月融痕因為在DC群與其他姬友們一起日常迫害，而一時興起。
菜單 # 前菜 # 瀰婭蛋糕布丁 &amp;amp; 銀鴨胸裹粉沙亞樂克
沙拉 # 黑野莓爾戴起斯藍提鮪魚 &amp;amp; 芭樂紅茶月兔凍
湯品 # 清燉史萊姆啵菜章魚溺水湯 &amp;amp; 油里魚骨隨惡湯
魚料理 # 綾角寒風烏冬田鍋 &amp;amp; 石龜米糕
肉料理 # 蕈菇肥牛佐香茅澪奈虎 &amp;amp; 夕燒狼心揚菜包</description></item><item><title>兔驢記姬牌菜</title><link>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E9%A9%A2%E8%A8%98%E5%A7%AC%E7%89%8C%E8%8F%9C/</link><pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E9%A9%A2%E8%A8%98%E5%A7%AC%E7%89%8C%E8%8F%9C/</guid><description> 簡介 # 為了迫害兔姬，姬友們自創姬牌菜單，把兔姬變成美食
當前版本為 幻月融痕所編制
備註:如需編輯，複製底部整段到 此網站 Files -&amp;gt; Paste table data 進行編輯
菜單 # 滿漢大姬餐 台式 港式 日式 韓式 東南亞、南亞 歐式 美式 精神 幻想 蒸姬羔 土姬 蒸姬燒賣 姬肉刺身 姬炒年糕 咖哩姬 酥炸甜姬腿 薄脆小兔姬 心靈姬湯 撒尿姬肉丸 蒸姬掌 鹹酥姬 蜜姬叉燒包 綜合姬壽司 石姬拌飯 海南姬飯 烤甜姬 紐奧兔姬翅 山寨脆姬烤肉 蒸姬尾兒 芝心兔姬排 豉汁蒸姬排骨 姬肉鐵火卷 冷姬麵 肉骨姬 焗烤甜姬 酥炸兔姬圈 變身姬蛋拌飯 燒花姬 兔姬蝦球 流沙奶姬包 姬肉惠方卷 蔘姬湯 涼拌青木瓜姬 乾煎姬肝 青花姬漢堡定食 燒雛姬 香姬排 豆沙芝麻姬球 炙燒秋刀姬 韓式炸姬 月亮姬餅 姬肝醬 紫羅蘭花炸姬卷 燒子姬 三杯姬 姬蹄條 蒲燒姬 部姬鍋 椰香檸檬姬 烤蝸姬 九姬蔬菜法式凍 滷姬 鹽水姬 韭黃炸姬捲 奶油姬肉陶板燒 姬肉河粉 烤兔肉 舒芙蕾姬姆蛋 醬姬 鮮姬湯 千層芋姬酥 照燒姬肉 淡菜姬 油封姬腿 麻婆咖哩姬麵 臘姬肉 油姬飯 脆皮燒姬 唐揚姬 姬血腸 香煎姬胸 姬翅煎餃 松花姬 豉油皇姬腿 蜜姬叉燒 揚姬豆腐 紅酒燉姬肉 炸姬蛋蓋飯 小姬肚兒 鐵板姬排 玫瑰油姬 姬碗蒸 姬司鍋 B姬玉米 晾姬肉 爆漿姬腿捲 豆酥鱈姬 姬白拉麵 可姬餅 世姬湯 香姬肠 姬絲粉皮 姬粉海鮮豆腐煲 蕎麥姬湯麵 瑞典姬肉丸 昇姬餃子 什錦蘇姬盤 醉姬 百姬鑲豆腐 蕎麥姬麵 姬河麵 熏姬 燒酒姬 姬式蛋塔 炒姬烏龍 慧姬炒飯 白肚姬兒 蒜頭姬 鮮姬腸粉 親姬丼 黃姬炒飯 清蒸八寶姬 麻油姬 鮑魚珍珠姬 鰻魚姬飯 江米酿姬子 香菇姬湯 金沙姬球 姬肉茶泡飯 罐兒野姬 糖醋姬塊 紅燒姬絲翅 姬烤飯糰 罐兒鵪姬 糖醋姬塊 魔姬芝麻糊 清姬酒 滷什锦姬 糖醋姬塊 杏姬豆腐 天姬羅 滷子姬 拉姬麵 蜂蜜姬苓膏 姬喜燒 山姬 東山姬頭 絲襪姬奶茶 姬肉串 兔脯 金姬角 鴛鴦姬奶茶 姬石料理 菜姬蟒 姬腸麵線 鹹檸姬 姬肉可樂餅 銀姬鱼 臭姬腐 凍檸姬 成姬思汗 清蒸哈什姬 臭姬腐 炸姬串 燴姬絲 姬粿 關姬煮 燴姬腰 姬不辣 大姬燒 燴姬條 筒姬米糕 薑燒姬肉 清拌姬絲 姬仔煎 姬肉餃子 黄心管姬兒 米粉姬湯 馬鈴薯燉姬肉 燜白鱔姬 紅燒姬肉麵 姬魚燒 燜黄鳝姬 清燉姬肉麵 姬包飯 豆鼓鯰姬 姬肉粽 玉姬燒 鍋燒鲤姬 姬肉圓 味姬湯 鍋燒鯰姬 四姬湯 醃製姬菜 清拌甲姬鱼 營姬三明治 姬蛋拌飯 抓炒鲤姬 淡水阿姬 姬肉炒麵 抓炒姬蝦 姬羹 美乃姬蓋飯 軟炸里姬 姬肉飯 姬冬麵 軟炸姬 姬肉爐 什锦套姬腸 燒母姬 麻酥油卷姬兒 珍姬奶茶 熘姬蘑 炒姬排 熘姬脯儿 姬絲麵 熘姬肚儿 白斬姬 熘姬片儿 甕仔姬 醋熘姬肉片儿 姬爪 燴三姬 姬心 燴白蘑姬 姬胗 燴蒸姬蛋 姬肺 炒銀姬絲 姬冠 燴鳗姬 姬胃 炒白蝦姬 姬翅 熗青蛤姬 姬腸 炒面姬鱼 熗蘆筍姬 芙蓉姬菜 炒姬仁兒 燴姬仁兒 燴姬腰花 燴海姬儿 鍋燒海姬 鍋燒白菜姬 炸片姬兒 炒田姬 桂花姬翅子 清蒸姬翅子 清蒸江瑶姬柱 糖熘芡實姬米 拌姬絲兒 拌姬肚絲兒 什锦姬豆腐 什锦姬丁兒 糟姬蝦 糟姬蟹 糟姬鱼 糟熘鱼片姬儿 熘蟹姬肉 炒蟹姬肉 蒸南瓜姬 酿倭瓜姬 炒絲瓜姬 燜冬瓜姬 燜姬掌 燜姬筍 熘茭白姬 茄干姬兒晒滷肉 鴨姬羹 蟹姬肉羹 三鲜木樨姬汤 红姬丸 白姬丸 熘姬丸 炸姬丸 南煎姬丸 木樨姬丸 三鲜姬丸 四喜姬丸 烙炸姬丸 豆腐姬丸 鲜蝦姬丸 魚腹姬丸 汆姬丸 一品姬肉 樱桃姬肉 姬牙肉 红炖姬肉 黄炖姬肉 壇子姬肉 福祿姬肉 松姬肉 扣姬肉 烤姬肉 大炒白姬肉 醬豆腐姬肉 红姬肘子 白姬肘子 水晶姬肘子 蜜蜡姬肘子 醬豆腐姬肘子 汆羊姬肉 酱羊姬肉 燒羊姬肉 烤羊姬肉 五香羊姬肉 爆羊姬肉 氽三樣姬儿 爆三樣姬儿 燴銀姬絲 燴饊姬子 三鲜姬鱼翅 栗子姬 尖氽活鲤姬 板姬 筒子姬</description></item><item><title>兔子電視頭</title><link>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%AD%90%E9%9B%BB%E8%A6%96%E9%A0%AD/</link><pubDate>Thu, 29 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%AD%90%E9%9B%BB%E8%A6%96%E9%A0%AD/</guid><description>初登場是在姬掃話談EP1，當時製作人瘋狂掉線。
因為電視框空白處十分方便加入其他圖，在非官方群裡被批量的當作貼圖使用，數量比兔姬老師的貼圖還要多。</description></item><item><title>兔叔</title><link>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%8F%94/</link><pubDate>Thu, 29 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%8F%94/</guid><description>從不露面的辣個男人
於2020年7月2日的深夜唱歌直播首次出現。
簡介 # 某種程度上可視為兔姬的肥宅大叔裏人（兔？）格。在莓波的直播上曾透露兔叔有收入（且與兔蘿有關）但是兔姬本人並不清楚收入來源。</description></item><item><title>兔姬</title><link>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%A7%AC/</link><pubDate>Thu, 29 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E5%A7%AC/</guid><description>兔姬 兎姫（うさぎひめ）是從2020年4月11日開始在YouTube上活動的Vtuber。
姬本資料 # Fanmame : 姬友 Mark : 🍡⚡ 生日 : 7/9 年齡 : 3歲(自稱 簡介 # 兔姬（日語：兎姫（うさぎひめ））出生於八年抗戰194X年7月9日，充滿母愛的巨蟹座。兔姬在1949年發現了限量只有一件且非常喜愛的紫色外套便直接買下，而現今自行改良後還穿著。在日本漫畫盛行的時代，1985年便開始畫了兔子界的漫畫並大受兔群們的喜愛。平安時代《鳥獸戲畫》中的甲卷描繪了兔姬的祖先在平安時代的生活。
自稱2歲（兔齡2歲為人齡28歲），但是直播中常常時不時差點自爆真實年齡，已成為個人特色。（2020/07/09已過生日，所以事實上已經3歲了）
據說喜歡尾隨美少女
台灣出身的插畫家，主要使用SAI繪畫，從2010年開始在Pixiv上傳自己的畫作，粉絲以＂兔姬老師＂稱呼（pixiv上自介寫男性，還被誤會是真的男的）。2020年4月開始以虛擬YouTuber的身分活動。
頻道以翻唱、遊戲、雜談為主，經常在直播裡與粉絲一起遊玩你畫我猜系列，有時也會在深夜裡直播兼開車。
是杏仁咪嚕的頭號粉絲，經常繪畫咪嚕的插畫，有時包括其他YahooTV成員（虎妮、奧莉絲），曾經也販賣過咪嚕的同人本。四人有時會一起互動。
自稱清楚系Vtuber，但事實上&amp;hellip;（°∀。）
里程碑 # 2020年07月02日 一萬訂閱+生日
2020年12月01日 二萬訂閱、 觀眾凸待</description></item><item><title>兔蘿</title><link>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E8%98%BF/</link><pubDate>Thu, 29 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://usagi.xeift.tw/posts/%E5%85%94%E8%98%BF/</guid><description>兔蘿賽高。 &amp;ndash;兔蘿騎士團
於2020年7月8日首次登場於兔姬直播
事姬 # 2021年2月5日23：15 兔蘿動起來！！ 2021年2月6日00：15 唱千本幼女了！！！ 簡介 # 根據兔姬的說法，兔蘿是從身上的一根兔毛變出來的，並且與兔叔同住在兔姬的四次元領帶裡，據兔姬所言是個很有自我主見的蘿莉，以至兔姬的開車技巧也從兔蘿身上習得。擁有不少姬友粉絲，甚至出現了兔蘿教，兔姬本人對此感到地位受威脅，因此不常出場。</description></item></channel></rss>